好賤，無形之手令白宮請願聯處數字停頓？！

第一次㩒落去個陣 本身條bar個數大啲
一秒鐘 跌咗落10分1到 好撚鬼

Pish

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

其他聯署我都試過係咁